[支線任務] 立法會選舉 集中討論區

全新poster！！！請廣傳

立法會 join功能組別選民教學

建立黃色經濟圈 抗抵紅資 贏埋立法會 !!! (功能組別編:個人)

黃金餐廳圈 黃金零售圈 下一步就係喺功能組別嗰度攞走飲食界 零售界

直選同功能組別 開放討論
點樣排名單先最好，可以分票分得好，又包曬 飯民，熱狗，素人同其他票源？

歡迎吹水，記得呢個係支線任務，制度外抗爭先係重點！

推

push

P 牌推唔郁呀 大家幫手推

2020年9月先選立法會
中間成9個月唔好齋傾就算,主線係反送中

所以我都話係支線任務

lm

btw你p牌推唔到post

最好做法係去其他人啲post到分享

好 我試吓

主線任務贏，支線任就贏

打破迷思: 立法會選過35席既機會率係近乎零